入黎分享呢場運動，自己或者身邊人，點樣割蔗？

識左十幾年ge一班兄弟，有一個深藍 quit group，加返再 quit，中間有為左佢講左我地呢個 group唔分享政治新聞，（但 Facebook，IG 我有繼續分享）最後少左個以為一世 ge 朋友

身邊有一pair朋友一直好 sweet，結埋婚，成日放閃，男係警察，最近因為政見，女方話最壞打算係可能離婚

朋友有一班識左好多年 ge 朋友，最近都開左個新 group ，同警察朋友割蔗

林鄭 月娥
落
╭∩╮ 地╭∩╮
獄